推爆佢 有圖［有黑店支持POPO]

暴徒們識做啦舉而檢

冇人識你 咪博出位

間嘢聽都冇聽過